[教學] 如何選擇沒有包含mytv super寬頻計劃

香港主要有四大家居寬頻（包括HKT香港電訊、HKBN香港寬頻、HGC寬頻丶i-Cable有線寬頻），而Smartone及CMHK家居寬頻係租用HKBN香港寬頻網絡
另外個別地方CMHK租用i-Cable有線寬頻網絡

選用寬頻計劃時，好多時候都會送埋mytv super俾你
送啫？唔係個個想睇TVB架嘛

HKBN香港寬頻

由於香港寛頻跟TVB合作，大部分月費計劃均連埋機頂盒捆綁銷售
本人曾向HKBN查詢可否不要mytv super，HKBN回覆mytv super同寬頻服務係組合不可分割，要你硬食

如果想繼續用香港寛頻網絡但又不需要機頂盒，可考慮選用SmarTone或CMHK，服務質素一樣

HGC寬頻

HGC同HKBN一樣，都有同TVB合作，申請寬頻都有送機頂盒

但係HGC可以自由選擇，除了機頂盒之外，可以選擇router或其它禮品

HKT香港電訊

香港電訊旗下Netvigator大部分月費計劃都會送now tv，免費頻道包括now新聞台

或單獨購買Now E Box $880
可以睇到now新聞台

i-Cable有線寬頻

有線寬頻部份寬頻月費計劃包含"有線新聞財經組合"

單獨申請新聞台組合月費$68

Smartone及CMHK家居寬頻

由於兩間係租用香港寬頻網絡，服務質素係一樣，只有少數月費計劃包含mytv super機頂盒

現時已知最抵優惠如下:

HKT 網上行優惠
網上行 36個月免12個月 免安裝費 (包埋now新聞台)
公居屋 $198 1000M
私樓 $228 1000M

i-Cable 有線寬頻優惠
icable 36個月 免安裝費 (包埋cable新聞台)
公居屋 $98 1000M
私樓 $122 1000M[/quote]

公居屋$98@36

私樓$122@36

申請方法: 網上 / 街霸

另外講 HKT 網上行連nowtv優惠 (online shop沒有此計劃申請，需要去門市／熱線／街霸 )

1000M
公居屋 $198@36
私樓 $228@36

免12個月費、免安裝費、禮品7選2、nowtv另送國際娛樂組合/家庭組合 (已包括now新聞台)

如果加簽router服務，另外免6個月，即係42個月合約免18個月

其它寬頻公司選擇 (沒有mytv super之計劃)

HGC 寬頻優惠
HGC 36個月 免安裝費 送router及家居電話服務
公居屋 $99
私樓 $139

SmarTone 寬頻優惠 (租用HKBN網絡)
SmarTone 24個月 免安裝費
公居屋 $118
私樓 $128

CMHK 寬頻優惠 (租用HKBN或i-Cable網絡)
CMHK 24個月 免安裝費 送router
1000M(租用HKBN) $108
1000M(租用i-Cable) $78